
# Reconocimiento de Mascarilla

El presente proyecto es un modelo entrenado para reconocer 3 tipos de uso de mascarilla: con mascarilla, mascarilla debajo de la mandibula y sin mascarilla. 


## Autor

- [Daniel Nina](https://www.linkedin.com/in/daniel-nina-huaychani-270461162/)

